如果Hotcha依家先出道成就可以去到幾高??

如題..

ok..

老少女人組合？

fair..

個陣出道起碼唔會比人話係雞

Crystal 同 regen黃到金

如果近幾年先出道，啲人會連佢哋嘅名都噏唔出

crystal都係

會更加冇人理囉8 90年代會好啲

剩係知regen係黃

會冇人識，

近幾年我仲叫識既後生歌手仲係張敬軒

佢同魏穎芝間鋪頭有罷工
本人ig story間中都會出聲

不大於A cup (3個加埋)

無特色 邊個年代都唔會紅
Regen跳舞勁 但唱歌唔得
另外個2個唔記得咩名

Regen性格閪到仆街

原來仲有人記得佢地
其實佢地齋講跳唱實力算係女團第一
不過講樣講身材就真係無得同呢幾年嘅sg asone比嘅
同埋係衰在間公司垃圾後期半放棄佢地 加上佢地自己又唔想成世做組合 之後仲要不和咪散band囉
至於政治立場 3個都黃 特別係Regen
不枉我咁多年黎都咁支持佢地

More

Regen訪問話hotcha唔係真係咁friend
搞到之後十週年演唱會比人笑扮fd好假

當年陣MK味超正
好有本土特色